[估國家] 消防猛男吃母女丼 挨告性侵！「安全沒在裡面」逃一劫

少女提告母親的消防員男友性侵，但因事後對話，法官判無罪。示意圖

一名17歲少女，指控媽媽的消防員同居男友「阿聯」趁媽媽外出上班時，酒後性侵她。阿聯辯稱當下是少女上他的床、親吻他後自然發生。法官指出，兩人LINE對話紀錄，少女問是否需要吃避孕藥，阿聯回「安全、沒在裡面」，且日常還幫少女洗內褲，顯然兩人情誼本就較為親密，加上少女說法前後不一，證據不足，判阿聯無罪。

判決指出，這名消防員與少女母親交往多年，與少女結識至少7年，由於近一年來，少女母親每兩三個月要到墾丁工作，因此消防員便與少女共居一屋。
少女指控稱，2019年12月15日晚間，兩人一起聊天，喝了高梁、梅酒、伏特加、威士忌、白蘭地等多款酒之後，她喝醉便進入阿聯房間，她不讓阿聯進房間，阿聯用頭擋住門喊痛後，要求入房，她打開門，被他指姦得逞，她回到自己房間，阿聯又使出頭夾門戲碼要開門，但他入門後，她用雙腿夾住他的腰而作罷。

不過阿聯全盤否認，稱他喝罪後回到自己房間睡覺，卻被少女吻醒，少女跨坐他的腿，緊抱他大哭，稱媽媽騙所有人，還騙她和他。他發現少女只穿一件上衣和內褲，因此以手伸入，兩人很自然發生性行為後，少女回到自己房間，他想更進一步跟上去時，少女用腿夾住他的腰阻止，他因此做罷。
法官發現事後，少女曾向阿聯詢問是否需要吃避孕藥，阿聯回她說不用，是「安全、沒在裡面。」少女事後也未見有何遭性侵後的情緒反應，仍平靜如常，甚至回房繼續就寢、一早出門上學，無異樣。

此外從兩人LINE的紀錄中，阿聯還幫少女洗內褲，因不太會洗、還曾不慎染黑，顯見兩人親密程度很高。而少女的供詞也前後反覆，偵辦期間稱沒有反抗，但到審理時卻說抵抗、掙扎，經鑑定少女身上並無遭性侵後可能造成的傷痕。

法官認為，阿聯擔任消防員工作，顯見其身體強健，而少女也坦誠認為他的力量及身材優勢大她許多，可知他對她的親密舉動，若有違反她的意願，確實極易造成她身體受傷，但事實上她全無傷痕。由於罪證不足，台中地院判阿聯無罪。(鄧玉瑩／台中報導)

台北市+1分

台中市

係喎